（最強文宣）最有效果嘅文宣打擊敵人

大家有冇念過拍電影，等全世界都知道共匪啲衰嘢？

電影拍三部
第一部，如何用陰眸詭計奪權（過去）
第二部，建國后生靈塗炭（現在）
第三部，經濟發展后侵佔全球民主國家（未來）

到目前為止都沒有一部真正反共嘅知名電影，台灣都未拍過

電影定位：荷里活級別，最好搵到荷里活投資製作，當然也自己可以眾籌，搵台灣幫手

演員：到時先算

十年 已經有

完全唔同啦。要有國際影響嘅大製作，擺明講共匪啲衰嘢